\documentclass{book}

\begin{document}
\chapter{Deckblatt}
\chapter{Inhaltsverzeichnis(se)}
\chapter{Einleitung}
\chapter{Stand des Wissens}
\chapter{Eigener Loesungsansatz}
\chapter{Ergebnisse}
\chapter{Einordnung des eigenen Ansatzes und der Ergebnisse}
\chapter{Zusammenfassung und Schlussbemerkung}
\chapter{Anhaenge}
\chapter{Literaturverzeichnis}
\end{document}